## Informasi
- By default, database yang digunakan adalah SqlServer Compact dibuat otomatis oleh EntityFramework di AppData  folder.   
Bila ingin menggunakan database lain ( seperti Sql Server, Postgre, MySql, etc ) bisa  dengan menspesifikasi TrainingDb connection string di Web.config 

	


- Kalau ada masalah soal contoh ini bisa kontak aku di skype atau email

